呢隻野叫咩名？

無知一問，覺得好型 想睇多啲佢地既野

貓

好撚型

東方短毛貓